我地唔需要屌前線

試著向對家說
不要再企圖混入示威者當中
否則
後果自負!!